英國駐港領事館職員 深圳搭高鐵回香港期間失蹤

《香港01》接獲投訴，指出本月8日晚，任職香港英國領事館職員的港人Simon Cheng，於深圳搭乘高鐵回港，通知女友「正在過境」後失聯，至今已超過十日。女友及Simon家人向記者說，Simon疑似被內地當局拘留。而女友根據Simon的短訊，估計Simon可能於西九龍站內地口岸被拘留。不過，記者致電廣州鐵路公安局深圳公安處，接線的李警官稱西九龍派出所8月8日及9日並無抓捕紀錄。
因應《香港01》查詢，英國外交部回應指極度關注有消息指員工於深圳回港期間被拘留， 並盡力協助其家屬。入境處證實有關家屬的求助個案，正通過香港政府駐粵辦跟進事件。警方證實接獲一名女子報案，指其二十八歲姓鄭的男家屬於8月8日離開其位於佐敦的住所後便告失蹤， 案件列作「失蹤人士」。警方經初步調查， 發現該名男於上述日子經羅湖離開香港進入內地。警方已通知報案人有關進展， 並與內地相關部門保持緊密聯繫。西九龍失蹤人口調查組正作出跟進。

推

第三次英中戰爭啦屌佢老母

過幾日就會公布話佢唔係吸毒殺人走私
就係煽動顛覆國家罪

外交災難

中共等死啦 屌

雖然好多人都想
但不得不講而家嘅英國只係縮頭烏龜

㗎火車係咪喺香港境內？

英國領事館職員 must be BC?

盧溝橋

比人溶左都唔知咩事
真係鬼島黎

今日咁多核彈

英國快手做野!!!!!!!!!!

迫英國佬做野

廿八國聯軍，消滅地球癌細胞!

唔一定係，雖然多數都係